[連登有愛]公仔布包一個

12月15號 1900-1900 左右係九龍灣至樂富車廂內執到下圖一個冇野嘅布包

現時物品位置係九龍塘站客戶服務中心(地鐵轉乘火車嗰邊嗰個客戶中心)

麻煩入左黎嘅巴絲推下post 希望當時人睇到 我好少上水

一

二

三

四

五

六

多謝推post

Push

七

八

九

十連冇難度

Pish

太慢了

1

2